喺Reddit發表China Is the Cancer of The World，Ban鳩咗我

小妹唔算多用Reddit，新手咋
對外國人來講，香港抗爭始終事不關己，尤其左膠
但而家趁住中共肺炎肆虐全球，辣著全世界，要撥行火煲大佢
我load咗呢張相，配個題目：China is the cancer of the world，點知Reddit永久Ban我！
DKLM！

有得永久bam㗎？

其中一個群組

咁多閪Moderator 冇佢乎

推去上TWITTER?

你應該以中國人名義係咁恥笑外國人爆疫,咁樣引戰先令佢地憎鳩中國

我又無諗過要做小粉紅喎

呢張相本身都係twitter copy過來

Reddit多蝗玩嗎？

reddit比騰訊注資咗

屌那星！唔怪一出post就即bam

你唔需要講呢樣
你直接引用中國官方話美軍播毒
翻譯尋日大陸粥店要小日本長疫長有BANNER
效果更好

大家快啲分頭撥火啦

Reddit=騰信

咁仲玩唔玩好？

而家先知

見手足成日話國際戰線要人.....